想揾人同我吹水

冇

Tg

一齊吹

吹感情？

唔會有

我都想吹...
個腦好多野諗 訓唔著

解決佢咪瞓得着囉

留tg

如果係度招筆友會唔會俾人屌

唔識整淨係會員先見到嘅設定
唉頭先參加完聚會覺得自己毒撚性格無得改

我做

搭埋單唔該

hi!~

好無聊

攤係張床度訓唔著 個腦係咁轉

ricky112233

厹

咁咪唔好瞓住做吓其他嘢

來來來給地址我